====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En France ,  l ' enchaînement des multiples procédures est excessivement lourd .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

